[
        {
            "questionText": "Какая из перечисленных неисправностей возникает в дизеле при засорении топливных фильтров?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Двигатель не развивает полной мощности.",
                "Из выхлопной трубы идёт синий дым.",
                "Двигатель перегревается."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой стояночно-запасной тормоз у трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Дисковый сухой, совмещённый с рабочими тормозами, с отдельным механическим приводом.",
                "Многодисковый мокрый, совмещённый с рабочими тормозами, с отдельным механическим приводом."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Включается ли привод переднего ведущего моста (ПВМ) трактора \"Беларус-1523\" при нажатии на сблокированные педали тормозов?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Нет.",
                "Да.",
                "В зависимости от положения переключателя управления приводом ПВМ."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каком положении должны быть установлены рычаги включения привода и управления ВОМ при работе трактора \"Беларус-1523\" без использования заднего ВОМ?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Рукоятка переключения привода в нейтральном положении, рычаг управления - в положении тормоз.",
                "Рычаги включения привода и управления в нейтральном положении.",
                "Рукоятка переключения привода в положении \"независимый привод включён\", рычаг управления - в положении \"тормоз\"."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой воздухоочиститель у трактора \"Беларус-3022В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Сухой, со сменным фильтрующим элементом.",
                "Трехступенчатый.",
                "Сухой, с трехступенчатой очисткой, со встроенным моноциклом."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой из указанных причин из выхлопной трубы дизеля идёт белый дым?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Недостаточная подача воздуха.",
                "Попадание воды в цилиндры.",
                "Изношены коренные подшипники."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое из указанных требований необходимо соблюдать при приготовлении электролита?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Воду заливать в кислоту.",
                "Кислоту заливать в воду.",
                "Порядок заливки не имеет значения."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой нормальный температурный режим должен иметь дизель Д-260.4 по воде?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "80 - 97 ℃.",
                "80 - 120 ℃.",
                "90 - 110 ℃."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каких случаях манометр может показывать низкое давление масла в двигателе?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Низкий уровень масла в картере двигателя, не работает сливной клапан.",
                "Неисправен маслопровод, ведущий к манометру.",
                "Неисправен манометр.",
                "Во всех перечисленных случаях."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько часов работы трактора \"Беларус-3022ДВ\" согласно карте планового ТО нужно заменить сменные фильтрующие элементы напорных фильтров трансмиссии?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "По мере засорённости.",
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        }
    ]
    